大家唔好再係LIHKG提林早X點點點

其實無人想知條友點折墮
唔想依個名污染咗LIHKG